有冇人做過smile 激光矯視

想問大約幾錢同埋做完會唔會眼乾
同埋做完可唔可以再帶colour con

同問

推

之前有新聞話對眼唔好喎

兩年前做過 30000hkd 至今冇副作用

同問 同想知d明星/運動員係純粹做廣告定真係有做

link？

simle 喎

做完眼好干 一訓醒係一定要滴人工淚水

一直都咁乾？

點解

個FD做完, KEEP住要滴眼藥水
不過佢近視成千度, 做都應該..

最想知可唔可以帶con做完之後

同問一推

有

醫生唔建議做完再帶con

上年8月做大約HKD26xxx
做完頭嗰一個禮拜訓醒就真乾到癡線 一定要滴眼藥水先舒緩到
我做完第三日已經好唔知死地帶左成日Colour con
但呢排發覺帶住con睇野好似有散光果隻模咁 但除咗con又好鬼清 唔知關唔關副con嘅弧度唔啱我

想做 留名
得二百幾度做好似好唔抵

散光有冇得搞？